翼翼繼續支持良心小店

係黑蕉雞柳煙肉反 🤨超好味

負皮了

點解

打手死全…

眯落好

身為翼軍頭號猛將 係咪想做反😡

臭屎翼

名都冇開點打手啊

你都想做反？😡

好好食🤕

唔撈了

明智

俾個正評你

負皮我比既
自己反思下

點解🤨

影得唔靚？😩

我又加多塊先

翼嬲

我決定做雞仔媒人撮合窮巴同弘B
翼你支唔支持

影得唔靚唔緊要，好食就得啦

弘b可以得到幸福既話翼一定會支持

我dl
唔同你做fd

講夠未
話我唔緊要
唔好拖埋窮巴落水
佢可能重係花仔嚟㗎
有冇諗過佢唔開心
冇啦啦質佢食死貓